回帶：白色恐怖降臨網絡世界

5年前的推測全數應驗